「喂媽又贏」原來評分可以追加⁉️

Brfore iphone8

After iphone8

喂媽好波，又學到野喇

連s8+嘅外觀設計都加左分，究竟係s8+出左改版定喂媽隻眼進化左

Hi, 大家好， 我係喂媽

喂媽

證明你冇睇哂條片
有一段下面有字仔講左

係另一個角度諗，為左iphone8 ＋上到9字頭，又唔會比人爭議，咪加返其他分

條友話ip8 d 色真實好多
但就話s8 鮮艷好睇d

咁直接評低iphone8個分就得啦。咁改法，直接比note8 💯 咪算囉

無啦啦都可以加s8外型分，咁不如加多啲喇，大方啲加多10分比佢丫麻

未見過世界仔？

見到啦，以前唔覺喂媽哥咁識勞，依家叻仔左呀